【突發】牛B死了

綠的撞死牛B 司機不顧而去 目擊者：冷血

西貢再發生撞死牛意外！晚上9時許，一輛新界的士沿西貢北潭路往黃石碼頭行駛，至北潭凹附近時撞到一隻牛B，之後絕塵而去，有途人見狀立即報警。警方到場調查，發現牛B已經傷重不治，而現場亦未發現涉事的士，僅在路面上發現一支懷疑的士留下的車燈，正嘗試聯絡司機了解事件。

牛B被撞後，所有大牛不停以鼻輕擦牛B屍體，情景淒涼。

警員到場調查。

大牛輕擦牛B屍體。

牛群不願離開現場。

懷疑肇事的士留下的車燈。

牛b死了

666

LZ 牛b 666

入到黎係咁笑嘅我係咪應該落地獄

牛b

冷血

希望你全部親人都比的士狗撞死
遲d去四面佛會幫你許下願

大家咁話

有咩好笑

好牛B

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

牛B

一開頭以為樓主又想打支那字,
想屌樓主

點鬼之又真係同牛b有關

啲相咁矇既
咩相機黎架